屌到呢條女我願意減壽50年

不了

你gay唔明架啦

即係馬上風即死？

拎兩三個月人工去玩
夠你屌到厭啦，洗咩要呢d貨色

減壽50年，巴打，你條命唔係剩低好多咋wor

2-3k都有呢種貨色喇
使唔使50年呀

巧子

巴打識貨

減5日ok

馬上風濟唔濟？

點解咁後生對波咁細都可以墮？

你打完個飛機先再講

不過巴打有圖，正評

if (樓主餘life >50) {give that girl he papapa}else{show "sorry, u dun have enough hp"}

output: sorry, u dun have enough hp

洗唔洗呀
拎10皮出黎玩到你唔想玩la

原來得返49年命
一扣死撚左
屌唔到😓

副偈唔差，樣好普通

減5秒
141大把呢d

佢50年命係值呢個價

做咩過左娛樂台

呢d貨色五十年
巴打未見過女

隨時一掂到鮑邊就死撚咗

2-300😓

對腳短又粗

咁又誇張左d

連登死毒撚黎
肯定前18世都未見過女人

大家可唔可以圖價並附？
我想認識下呢個世界

科學解釋馬上風原因，多謝巴打捨命實驗

咁你咪萬歲萬萬歲

網上嘅相 打個5折比多佢

好大波果張你又唔post

鳩up吹大咗姐唔好咁啦

只願意減壽50秒

Sor 增壽50日先會考慮

你好低人工？

佢好多水，幾玩得

好平喔😂

台妹？

家陣至少要400 啦😏

咁你屌完即刻去打科興就啱架喇

個EMOJI好傳神

Ok level ja bor

減一秒壽都唔制

你呢d叫不理性衝動消費

俾盡800

連掂嘅機會都無

ig相我信一成

你好可憐，早十年，700人仔就可以帶這種質素女過夜屌成晚。

呢張似浸死

女，除咗樣同身材
仲有技術成分
樣普通，身材一般，如果技術高超，係絕對可以同樣靚身材正鬥過

我收你1年命
比你屌好過啦

咁你而家已經要死

一般貨色

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

樓主減壽50年最多只能屌到.......................以下既女仔

你覺得你仲有50年命咩？

papapa 完, 漏左減50 hp 呀.....
雖然output 係唔夠hp.....

驚樓豬馬上風

想屌還想屌
唔使減壽50年呱

先收費再屌，身體年齡同步

生命好寶貴，不要自殺

戇鳩 減5分鐘就差唔多

當你好撚有錢，d女追住你俾你屌

400應該有🌝

整容液🥴

it狗你的資訊很有用

要咁長命做乜

腳趾好靚好想啜

屌完即刻打科興

呢d好過

屌你老母你好撚好打咩

洗唔洗牙。。。拎幾皮出嚟屌到你腳軟LA

睇相點知佢技術高超

飛都要減壽50年

呢d質數
出去坐枱真係一晚彈走幾件

你得50年命

我當你係匡智會級數時數出20$
一日淨係返6個鐘工
一星期做5日
計起你用成百4萬去屌呢條女

唔值

佢比番十年我就差唔多

呢D 貨色你做多幾個鍾麥記都已經屌到啦

醜樣到

結婚生仔都唔止呢條數啦
我屌得佢都唔介意幫佢埋單

林巧子

識貨

CHING你條命都唔夠比....

個個都食家

咁既貨色包你後悔

樓豬條命都幾賤下

咁想短命不如戴住新冠直接衝擊狗房

你覺得自己仲有多過50歲命? 你一入就死啦

cheap cheap快仔都不乏呢d貨色
傳統大6妹樣

師兄青頭？

插左入子宮分唔開

屌你老母catgirl